[本地足球][東方食撚屎] 2016/17 港超聯及香港代表隊討論 (34)

今季港超參賽球隊:
東方龍獅、傑志、南華、XX南區、香港飛馬、九巴元朗、理文流浪、和富大埔、港會、標準灝天、XXXXX

港超:
2017-02-17 (五) 20:00 港會 vs XXXXX 香港足球會足球場
2017-02-18 (六) 14:30 XX南區 vs 標準灝天 香港仔運動場
2017-02-18 (六) 17:30 傑志 vs 和富大埔 旺角大球場
2017-02-19 (日) 17:30 九巴元朗 vs 理文流浪 元朗大球場
2017-02-19 (日) 20:00 南華 vs 香港飛馬 將軍澳運動場

東方龍獅亞冠盃賽程:
日期 對手（主場／作客）
2017-02-22 vs廣州恒大（客）
2017-03-01 vs川崎前鋒（主）旺角大球場
2017-03-14 vs水原藍翼（主）旺角大球場
2017-04-12 vs水原藍翼（客）
2017-04-25 vs廣州恒大（主）旺角大球場
2017-05-09 vs川崎前鋒（客 )

港隊亞洲盃外圍賽賽程:
日期 對手（主場／作客）
2017-03-28 vs黎巴嫩 （客）
2017-06-13 vs北韓 （主）
2017-09-05 vs馬來西亞 （客）
2017-10-10 vs馬來西亞 （主）
2017-11-14 vs黎巴嫩 （主）
2018-03-27 vs北韓 （客）

港隊、港超、外流球員資料庫2.0

FM 港超聯頭像
大球場道:
Winning Eleven Hong Kong q
香港足球史學會 Hong Kong Football History Society
支持港足, 撐港超, 撐自己人!

香港外流球員/教練:

餘4年 - 積施利 : 長春亞泰(中超)

餘1年 - 基藍馬 : 天津權健(中超)

餘1年 - 法圖斯 : 貴州智誠(中超)

餘2年 - 歐陽耀沖 : 貴州智誠(中超)

未知 - 霍斌仁 : (上海申花)

未知 - 高梵 : 青島黃海(中甲)

餘1年 - 李志豪 : 梅州五華(中甲)

餘1年 - 福保羅 : 深圳宇恒(中甲)

餘1年 - 羅素：檳城(馬超)

未知 - 杜國榆 : Rochester River Dogz FC(NPSL,美國第四級)

未知 - 楊正光 : 梅州五華助教(中甲)

未知 - 李潤華 : 梅州五華副領隊(中甲)

簽1年 - 潘文俊 : 梅縣鐵漢生態助教(中乙)

未知 - 張春暉 : 梅縣鐵漢生態守門員教練(中乙)

未知 - 李海強 : 梅縣鐵漢生態主教練(中乙)

港超搵食地圖

文字版︰

地圖版︰

真。一日一POST

港隊、港超、外流球員資料庫2.0

FM 港超聯頭像
大球場道:
Winning Eleven Hong Kong q
香港足球史學會 Hong Kong Football History Society
支持港足, 撐港超, 撐自己人!

香港外流球員/教練:

餘4年 - 積施利 : 長春亞泰(中超)

餘1年 - 基藍馬 : 天津權健(中超)

餘1年 - 法圖斯 : 貴州智誠(中超)

餘2年 - 歐陽耀沖 : 貴州智誠(中超)

未知 - 霍斌仁 : 上海申花(中超)

未知 - 高梵 : 青島黃海(中甲)

餘1年 - 李志豪 : 梅州五華(中甲)

餘1年 - 福保羅 : 深圳宇恒(中甲)

餘1年 - 羅素：檳城(馬超)

未知 - 杜國榆 : Rochester River Dogz FC(NPSL,美國第四級)

未知 - 楊正光 : 梅州五華助教(中甲)

未知 - 李潤華 : 梅州五華副領隊(中甲)

簽1年 - 潘文俊 : 梅縣鐵漢生態助教(中乙)

未知 - 張春暉 : 梅縣鐵漢生態守門員教練(中乙)

未知 - 李海強 : 梅縣鐵漢生態主教練(中乙)

港超搵食地圖

文字版︰

地圖版︰

多撚謝狗志啦

誰都只得那雙手，瞓街卻未能讓你擁有
要擁有必先等狗志死以後
曾祈望kitchee入圍，遺憾蔚山卻入圍
誰人憑惡意教伍健心傷透

擇名

狗志食撚屎

東方對恒大
所有痴線佬請坐28區

狗志死全家，落地獄

Leo Ku

東方食撚屎

皇天擊殺狗志

唔係退出亞冠咩

毛管棟樹起

痴線佬28區全面進場

狗志不是無辜的

對於有球迷指售票方式不公，梁守志感到無奈，他謂：「任何售票方式都會有人批評，排隊好、網購好，都總會有人買到有人買唔到，希望球迷朋友可以明白同體諒。」

屌你狗志好撚無恥

東網專訊】東方龍獅三場亞冠盃主場賽事的套票，開售首天即告售罄，東方龍獅總監梁守志坦言，感到十分高興，亦非常感激球迷的支持。

「飛賣得好，球隊上下都好鼓舞，多謝球迷嘅支持。好快第一場波就踢喇，希望職、球員一直以嚟嘅努力唔會白費。難打就一定難打，亦都預咗場場下風，但咁唔代表我哋會捱打，我對球員好有信心。」梁守志表示。他補充謂會方將推出多款亞冠盃精品，稍後會公布詳情。

對於有球迷指售票方式不公，梁守志感到無奈，他謂：「任何售票方式都會有人批評，排隊好、網購好，都總會有人買到有人買唔到，希望球迷朋友可以明白同體諒
只係諗住昆錢，希望大家抵製唔買d精品

任何拐杖、手術、藥物都唔會醫到你隻痛風閪腳，快撚D坐輪椅啦屌你老母

我尋晚先買左機票諗住去睇波順便去旅行

依家唔係買唔到咁簡單，係比支那球迷買非作客區嘅波飛啊

轉移視線

垃圾澳洲佬防中推咗上去打中場中

村短

好似客隊門票收益都計落主隊到

球迷罵我 如同毒咒

9月先去馬拉做痴線佬啦

標題正皮

女朋友去左廁所 上黎留個名

哥打巴魯市議會 0 - 0 檳城

檳城facebook有live，倒緊立睇。

羅素正選

有冇off topic？

買左兩張對川崎既學生飛

我立即屌你老母

佢打中堅仲撚好，同羅素換，打防中。

最好條撚屌成世訓醫院
屌你老母狗志

有直播
thanks 13哥，即開

版主喺唔喺到 幫手扣10分

有等於冇，手機直播仲要鬼咁遠。

頭已側

所以我睇數據統計算，好辛苦。

教練幾時下課？4連敗

夠膽去北韓做痴線佬？

感謝

北韓幾時?

2018-03-27 vs北韓 （客場)

夠膽 有無團徵包先

有無得去先

有人comment po咗第二條link，好睇D，不過都係側頭

教練被罰4場冇得場邊教波

你個電話set永遠直向咪唔會側頭囉

電腦睇可以成個mon調轉

穩守突擊郭家明教練訪問第一集 + 住宿舍真快樂，重溫！

29分鐘

哥打巴魯市議會 0 - 0 檳城

如果輸埋個主席要呢埋都似

dse 不了
上年有師兄grad trip去北韓搞到我都想去

馬乙球隊

球場有打鬥故事 像雪花飛縱
文俊放低了往事 像送走清風
聯賽每一次偶遇 鳩鏟於芒農
蠶食那亞冠美夢
狗志又失蹤

東方無腦足總放縱欺騙觀眾
波飛卻在chi那狗口中
多番故弄釜山更凍摧折kitchee
遺憾當初港超不捧

睇緊了，謝謝

成個檳城暴動

東方食撚屎可以長期置頂，起碼去到亞冠分組賽完結

直到永遠 阿門

1:0

巴布亞人Nigel第一次正賽出場就入波

好多檳城華人對檳城足球都冇乜興趣，最多對JDT、吉打呢類big match先會入場，我facebook有幾個檳城華人球迷，佢哋話平時球場內華人同馬來人比例100對5。所以一定唔會成個檳城暴動。

東方龍獅~東方龍獅~東方龍獅~正仆街!

遺憾係上季先開始睇港超，冇見識過太陽飛馬Marketing嘅威力

原先已經買左飛下星期上廣州睇作客
狗志又係旺角整多場作客做乜鳩

邊個100 邊個5先？

馬來西亞華人同本地人隔得超開

做咩屌屌下停晒？

你估下

梁守志：飛賣晒！之後就交畀球員喇

東方龍獅三場亞冠盃主場賽事的套票，開售首天即告售罄，東方龍獅總監梁守志坦言，感到十分高興，亦非常感激球迷的支持。

「飛賣得好，球隊上下都好鼓舞，多謝球迷嘅支持。好快第一場波就踢喇，希望職、球員一直以嚟嘅努力唔會白費。難打就一定難打，亦都預咗場場下風，但咁唔代表我哋會捱打，我對球員好有信心。」梁守志表示。他補充謂會方將推出多款亞冠盃精品，稍後會公布詳情。

對於有球迷指售票方式不公，梁守志感到無奈，他謂：「任何售票方式都會有人批評，排隊好、網購好，都總會有人買到有人買唔到，希望球迷朋友可以明白同體諒。」

今晚食飽飯, 你估跟住要做乜?

一定係嫩包皮用竹籤挑包皮徑啲污槽啦

歌其實無咩特別
大腸呢D入場片先嚇親人

終於明點解潮馬同韋素咁 fd

潮馬似乎好多親友係比利時定居

marketing世界級
有攤位遊戲玩

當年播完呢首連勝八場之後就即時輸俾公民

屌! 冇女呀!

檳城華人同馬來人好似係各佔一半人口

仲有佢兩個應該都係法語系

唉洗米華玩三季就唔玩

大腸走果季平均人場人數全個聯賽最高

是但搵場對黃大仙都千五人

對冇球迷既流浪都一千人

走左就捧盃

去季港超最高平均主場入場人數的球會是太陽飛馬（1617人），比起第二高的傑志（1497人）多了120人。

麥基條敗家仔如果係銀牌決賽入左球單刀
太陽可能仲玩緊

Faze brother...
我想要晒d飛

係咪頭尾場都已經賣晒？

賣2張套票, 2張恆大單場

正價加少少車馬費

afctickethk@gmail.com

如果大腸係而家打亞冠
我諗5分鐘就搶晒D飛

我諗兩星期前會有電視廣告

如果東南亞足球賤人分級嘅話，想問下13哥狗志去唔去到中級?

如果有其他人有飛多,歡迎與我聯絡
傑志好撚閪
東方正on9
油渣最仆街
phkkcab@gmail.com

岩聽

橙色火焰 元朗必勝

有3000萬點會武磊

對於有球迷指售票方式不公，梁守志感到無奈，他謂：「任何售票方式都會有人批評，排隊好、網購好，都總會有人買到有人買唔到，希望球迷朋友可以明白同體諒

狗志覺得係因為有人買唔到飛先係度嘈，離地成咁抵你俾香港球迷屌

其實點解買作客飛要實名
咁我搵人幫手買， 入場時唔會對名咁誇張掛
最多都係show passport /回鄉證入場

吾朗

好感動

好掛住太陽飛馬

bigmac fb開live唱傑志差半步

觀眾也因李志豪

羅素fc昂然晉身馬來西亞足總盃16強
作客以一比零勝出

dislike

bigmac chi q jor sin

好病

發覺我fb可能認識的人入面，如果嗰個人係女而且得一個common friend, 個common friend一定係bigmac

佢會串你香港唔係東南亞

好似有d廢，入得1球

把聲有d gay

羅素clear sheet

bigmac唱愛神

真人都不喜愛我 神你不歡喜我迫我入了魔
愛侶幾百萬 誰料我蠢得竟可重覆去犯錯

bigmac個女神?

too many

bigmac把聲ok

#發放正能量 ok?

有冇人可以改做 吔屎啦 梁狗志

無假ac，想留言

+1

+2

BB同條囡

狗志食屎，狗志食屎，閪，閪，閪

獨男

If anyone have spare tickets, please let me know:

傑志好撚閪
東方正on9
油渣最仆街

phkkcab@gmail.com

09求婚成功

快d去support bigmac

今日狗志俾萬人齊屌中出，過了一個難忘的情人節

睇緊，頭先斷咗線佢嗰邊

公平咩！公平咩！點解香港人連啲波飛都要比大陸狗搶

特惠冇哂？

東方龍獅足球隊Eastern Long Lions Football Team

【亞冠盃門票銷情更新】

經過首日公開發售點算，所有東方足球隊亞冠盃主場套票（成人及特惠票），3月1日主場對川崎前鋒的成人單場門票（特惠票尚餘少量），以及4月25日主場對廣州恒大的所有單場門票，均已全部售罄。

3月14日主場對水原三星藍翼的單場門票，連同3月1日對川崎前鋒的少量特惠票，現時仍可透過Cityline 購票通售票網 、門市，及電話熱線2111 5333 公開發售。（購票另設手續費）

至於2月22日作客廣州恒大的首場分組賽門票，已於今日（2月14日）下午售罄，設於灣仔陽光中心的臨時售票點，明日（2月15日）將不設售票服務。

另外，本會接獲購票通通知，由於系統出錯，以致部分門票出現印刷錯誤。球迷如持有印刷出錯門票，可於辦工時間前往購票通門市辦理換票。

對於今次門票發售流程引起不便，本會承諾會檢討改善，並為受影響球迷致歉。我們也會與有關方面開會跟進，商討未來3場亞冠盃分組賽主場賽事的保安安排，確保主場球迷能夠在安全原則下觀賞球賽，繼續支持東方足球隊。

亞冠盃分組賽G組主場賽事賽程:
3月1日 東方 vs 川崎前鋒 (日本)(只餘特惠票）
3月14日 東方 vs 水原三星藍翼(韓國)
4月25日 東方 vs 廣州恒大(中國)(全部售罄）
晚上8時 旺角大球場

#AFC #ACL2017 #EasternLongLions #OneAsiaOneGoal

我們也會與有關方面開會跟進，商討未來3場亞冠盃分組賽主場賽事的保安安排，確保主場球迷能夠在安全原則下觀賞球賽，繼續支持東方足球隊。

唔撚係真係驚你打交呀戇鳩
鬼唔望真係打柒班生番

保安fat fat

確保主場球迷在安全原則下，咁公平呢？主場飛都可以俾人劫走

班保安專恰自己友

安全情況=我地全部坐大鐘底

劃大個作客區俾支那人

最安全就係拎主場飛要check身份證

咁快買哂
單場仲有冇得買

買水原嗰場

得返水原藍翼同班泡菜一齊睇

啱啱撳過 得閒對水原 前鋒果兩場少量特惠

2月14日(二) 23:50
專欄輪住嚟 稅制改革利推動足運

日前有香港特首參選人提出政綱，其中包括用於科研、環保的商業投資，可獲得稅務減免。如果企業投放一元於這些業務，就可以有兩元的稅務減免，可惜這並不包括足球的商業贊助。

當年在港府決定投資香港足球發展後，民政事務局計劃用不同來源的資金推動香港足球發展，如民政事務局的資源用於足總聘用管理人員；康文署的資源為各支香港代表隊提供訓練和比賽資金；馬會慈善基金提供的捐贈，就用在足球發展計劃，例如青少年暑期活動方面，但在計劃中，職業足球和港超聯比賽應該不花公帑，純粹依賴商界贊助。

提議商業贊助得稅務寬減

推動及發展職業聯賽是培育職業球員的重要環節，沒有高水平的聯賽就很難有高水平的球員，所以，我當日亦有向民政事務局提出過商界的贊助，用於贊助職業足球的每一元，可以得到兩元的稅務寬減。但當時負責足球發展工作的官員，就以稅例難以修改為理由，說這個概念並不可行。

其實香港職業足球目前進度較慢，資金亦相對缺乏，極需要社會商界大小企業的贊助。政府可以做的，正正是在稅制上提供優惠，鼓勵商界支持職業足球的發展。所以無論今屆特首選舉最終誰勝誰負，都希望這個稅制改革的概念，最終能覆蓋到職業足球的發展上。這可能是香港足球發展最重要的改革動力。

傑志會長 伍健

狗志OUT

連登痴線佬佔領28區#yup#

淨係連登坐唔坐得曬28區

比盡你打橫三行

有無得同東方講聲霸左28先
好似外國一隊波都有幾個球迷會

洗鬼講 直接埋去霸

對川崎咁快賣晒

香港足球聖地淪陷🔥
東方食撚屎💩🔥🔥

大陸仔成班唔洗番工番學
我地點夠快同佢地搶

崇日撚著日本隊衫進場

仲未完

等睇界限街看台全面淪陷

買左前鋒果場 諗緊買唔買水原果場
錬鈁真係唔吸引 純粹陪老豆睇

希望東方搏盡無悔

亞冠

15/2啦

情人節東方fb有差不多5百個留言
係有史以來最多留言的一日
不過99％都係屌尻東方

早少少罷定位

有人話借東方屌支那，即係當東方係condom。

收皮你以為東方咩地位可以同港隊平排呀？

如果唔係東方踢亞洲賽，又睇在有唔少香港球員份上，根本本地賽連你東方都屌埋啦

最後一首歌了 多謝大家陪我

No one care turn off

港足毒瘤
(唔係指教練團 同落場班人)

yes no one cares
今日咁傷感 比我自high下

1117港中大戰足腫做過，買完要取票同入場都要出示香港身分證

不過呢度好多人選擇性失憶既

平時就去睇埋啲垃圾波
港卡 港支 亞冠
5場都無我份
心淡

本尊恭喜大家安全渡過情人節

如果我話憑港會對富力票尾可以抽亞冠飛認購權，會有幾多人入

我記得 如果唔係足總應該成個旺角場高唱國歌

早

真？
原價 零車馬費放套正價俾你 只求放俾有心人

恒大佔領旺角場

(星島日報報道)東方龍獅亞冠盃三仗主場分組賽門票，昨晨開售套票閃電售罄，其中對廣州恒大一戰更全場爆滿，但不少廣州球迷成功搶購門票，更揚言要「反客為主」，惹來大批本地球迷不滿。據了解一切全因東方希望方便球迷，沒有限制購票者須為本港居民而好心做壞事。

今季首度出戰亞冠盃的東方龍獅，首仗主場分組賽將於下月一日在旺角場迎戰日聯勁旅川崎前鋒，十四日將對韓職的水原藍翼，四月廿五日則鬥廣州恒大。門票昨晨十時開售，單場正價一百八十元、特惠票八十元，三仗主場套票為四百八十元及特惠票二百元，分組賽成人及特惠套票旋即售罄，其中東方作東鬥恒大一仗更一票不留。

然而，是次售票沒有限制只能售予本港居民，故昨午開始有恒大球迷在不同社交網站表示已購得門票。更有內地網民將套票放上網，以較原價高出三倍半的價錢炒賣。

預料東方主場對恒大一戰，客軍球迷數量將超過本身獲分配的八巴仙。不少網民質疑東方好心做壞事，有網民狠批：「恆大球迷今日去買晒主隊波飛呀，到時如果打大交睇下你地點死，咪累到下屆亞冠分組賽要閉門作賽！」

兩年前世界盃亞洲區外圍賽的中港大戰，本地足總曾要求球迷出示本港身分證才能購買主場門票。足總發言人表示：「早前曾與東方討論售票安排，球會希望方便球迷買票，故今次不設實名購票。」

東方總監梁守志則大派定心丸：「門票熱賣是意料中事，但反客為主未免太誇張。另外，我們已預留優先門票予東方球迷會，確保主場球迷能入場打氣。」

獲富力收留 卓耀國浴火重生

香港本土箭頭卓耀國季初足球事業陷入谷低，成為球場「邊緣青年（邊青）」，但獲得球隊R&F富力收留後，他浴火重生。

由於富力在內地訓練，比賽時才來港，每日訓練時間都在4小時以上，「我在富力的練習量比在香港時多很多，這讓我的球技、體能都明顯得益，要多謝流浪的李輝立和目前富力副教梁志榮。」「MK國」（卓耀國花名）感慨地說。

「多謝李輝立放我走，當時我在香港幾乎無容身之所，是他給我自由身。『細榮』推薦我到富力試腳，今天自己對前途有了新的期待！」卓耀國進一步說：「現時在隊中的表現自我感覺很好，且也有了要為球隊爭得一點成績的責任感。下場對港會的港超聯賽對球隊十分重要，我有信心可以帶領球隊贏得這場帶有護級味道的賽事。」

卓耀國近四場比賽每仗均有「士哥」，目前在華人射手榜以入5球和元朗葉子俊並列次席，李威廉10球居華人之首、在港超聯射手榜名列第三。

卓耀國季初因個人理財不善欠債纍纍，理文流浪總監馮嘉奇做擔保邀他加盟，希望幫助這位有潛質的足球「邊青」走回正路，不料事與願違，加盟事宜遭教練層投反對票。

卓耀國表示，對幫過他的人心懷感激，他期待中國足協放寬「港、澳、台球員不屬外援」的政策。目前，「MK國」已受內地球會垂青，是富力球會有市有價的球員。他期望有朝一日獲內地球會高價收購，聲價十倍。

我都想要,我浄間返到office影相證明我平時有入開場...

4月24號晚紮營

已pm

馮奇好波

咁都叫好心做壞事？
識唔識撚中文呀？

東方原意攞明唔係方便（香港）球迷啦

夜晚收工先覆你

我國算唔算係悲情人物

一陣半個場都恆大狗志你重唔仆街

一定會

因個人理財不善欠債纍纍的卓耀國

兩年前世界盃亞洲區外圍賽的中港大戰，本地足總曾要求球迷出示本港身分證才能購買主場門票。足總發言人表示：「早前曾與東方討論售票安排，球會希望方便球迷買票，故今次不設實名購票。」

東方總監梁守志則大派定心丸：「門票熱賣是意料中事，但反客為主未免太誇張。另外，我們已預留優先門票予東方球迷會，確保主場球迷能入場打氣。」

狗志真係狗黎架喎

高登曾有人爆
卓耀國欠債額=買樓首期

至少300萬

買豪宅咩

咪又係賭

足總都爆你料啦 狗志食撚屎啦

東方寫既

至少幾十萬

狗，

佢而家應該都有兩萬蚊人工掛
好心佢生生性性還晒錢就唔好再賭啦

爛賭威要好好學習

南華？

仆街D講，有時山窮水盡反而逼到一D嘢出嚟
好食好住養尊處優好似南華嗰班後生，唔憂米

第日叫佢因國

遲D富力可能賣走沙希域/連拿典奴
希望就call我國上去頂佢地個位

仆街D講，有時山窮水盡反而逼到一D嘢出嚟

苦力港會護級大戰全隊又有百萬贏波獎金，機會來了

蒙通聯都用兩個場打亞冠，狗志唔用大球場

真唔真呀, 咁多錢
點解佢地唔比多D錢買球迷入場
1000蚊一場我入去做佢地球迷

佢情人節都係去花園餐廳咋

慳慳地0k 喎
好過食成千幾銀情人節餐俾人劏

唔撚係嘛，潛台詞咪即係想下年繼續玩

就係賭到要去花園囉

不過我連去花園既錢都冇呀

追數個單張唔係話差萬幾咋咩？

馮凱文又燈！太好既球員你無力佔有，只配契仔朗

即係今次係狗志問題，唔關足總事

???

而家狗志仲認為係球迷問題，唔關購票安排事

東方無腦足總放縱欺詐觀眾
波飛卻在chi那狗口中
多番故弄釜山更凍摧折kitchee
遺憾當初港超不捧

燈咩？

WE ARE 我島
村長叔叔華麗留名

How many Q last night?

Good mornings guy~
迷朱華麗留名

尋日失蹤

感情是由來自弱者所寫的悲歌

係咪講緊唔要我國？

不懂得講笑 去哄你開心
不懂得交際 暗裡卻走近

全球有 十億個許了願
但到底 幾多最終能如願

一係佢一係林慶麟姐

平哥同羅sir實唔會say no，其他教練行頭全部馮家軍

苦力，港會，垃垃隊
垃圾波

？

不安, 報驚

已報驚

溫書溫到想死

訓咗冇睇，支那人幾時有斯文過

頭暈去看醫生
醫生也發燒

搵東方打恆大真係on99

留名睇東方俾人踩到上心口

東方去打亞冠係一個笑話

驚犬：不是香港人，不理了

喂Mon post支那狗。係呀，我叫你地做支那狗啊

警畜要保護尊貴的支國客人, 香港班二等公民扑柒佢地is ok

大陸仔會打交先算啦

小心廢青

夠膽講唔夠膽做嘅生生世世隻支那狗隻狗啦柒頭皮

老實 大陸仔唔出聲 挑釁佢地都冇著數

班大陸仔點會忍口唔屌港燦

事實係 到時佢地咪一樣唔敢出聲
網上串串貢呢方面同連登仔不逞多讓

作客主場唔同既
睇下下星期東方作客, 港燦有冇受到特別招呼
如果有, 到時4月雙倍奉還比大陸哩

得啦，狗志死全家

呢句真

狝cap個個post係我出嘅 吹呀

佢地話要開場唱匪歌喎
識做啦咁多位

識唱既一齊唱

屌你老母臭西 屌你老母臭西 屌你 屌你老母臭西 屌你屌你屌你你

支那豬巧
吃了飼料麼

低能領導！欺騙球迷！狗志食撚屎！

Ok金河 同志 唔好斋cap图啦
有不满咪落场同我地撕逼咯
不过狝记得申请返个isp email
同埋要用vpn翻墙呀

屌
用殘體字打字（尤其係打粵語）真係柒到
打哂冷震

5p狗

習同志話用vpn犯法牙

支那人死全家

講就口響
到時班大陸仔咪又係乖乖地睇波
一定唔會有事發生

咪就係

好耐無留明

示範

做就碌撚

天滅中共 平反六四 支犬日日聞毒霧死全家

Mon post mon得咁過癮因住有人上門check水錶呀

【明報專訊】前晚「港支大戰」開賽前，支那球迷由旅遊巴士接載到球場，散場時則一起乘坐3輛雙層巴士離開。支那媒體《青年報》周一報道稱，來港的中國隊球迷須到達指定地點，由香港足總提供的大巴接至球場，離開也得乘坐該些大巴返回支那。

足總昨確認報道屬實，解釋每場賽事均會做風險評估，專案小組包括足總保安顧問及警方，經研究風險後確認以專車接送客隊球迷最適切，用意在於有效分隔主客球迷，又指此等安排在國際賽事並非特殊做法。

到時係咪又係🐶志包車請含撚大球迷搭？

琴日唔記得買飛

每打一段野都要加插天滅中共, 平反六四落去

堅決追隨習同志路線
不翻牆 走中國特色的共產主義

含大咁撚有錢要佢自己出啦
狗志連錢都唔識搵 人地柏雷素爾比恆大d作客飛都加價

垃立真係好人

支那朋友狝好

坐非客隊區嘅恒大球迷全部食撚屎

冇用ga, they don't give a shit, 尤其係後生個班對六四根本毫冇感覺, 同埋支那人日日屌支共不過口嫌體正直, 不如貼下刁帝全家係外國人, 支共巨頭家屬有離岸公司資產更有用

村長：

Hi 支那狗

根本分隔兩國球迷係最基本做法

支那狗

Btw對支那含大果場 係第幾輪？

作客係第一
主場係尾二

come on 支那狗，28區見
打倒共產黨 習總死全家

支那球迷、狗志一齊落地獄

hi 支那狗 等緊你黎28區呀

呢個真
班後生根本唔知64咩事
同埋其實好多都唔like共產黨, 尤其是lam唔到著數果批

英雄輝抱得美人歸

點會唔知
係覺得佢地係暴徒（咁64又真係死左幾件解放軍嘅）
殺人有理姐

一直奇怪英雄輝話無女埋身

之前踼南華都有啦，散左姐

應該都係岩岩係埋一齊無耐

BB

有冇人記得或知丹尼爾之前講波提過個足球數據網叫咩名

不了

歡迎國人來到28區共享光榮
香港國啦支那豬滾回去吧

嫌少呀

好似係opta

肥佬志成日玩語言偽術，而家香港球迷係不滿你容許作客球迷任買主場球迷區既位呀，講乜春方便人買飛姐。

東方果然食撚屎

呢個垃圾國家連同前領導人撞名都要避諱, 溫姓小將 lm lm lm

真定假

之前有隊波個球員叫 賈天子
笑到我

痴線，真係要改名

有冇人整我國球皇片？
呢段歌詞好啱佢 ：
問誰沒不可告人的一句 要生存就有眼淚
理想必須進取 不知道錯或對
到末日再處分判罪

蔓延著不可告人的心碎 要治癒無藥水
傷痕裡 能勇敢走出去
人生捨不得告吹 留在身邊會是誰

問誰沒不可告人的一句 要生存別再畏懼
錯失不可以追 只可以去面對
看凡人正作出壯舉

蔓延著不可告人的心碎 要治癒無藥水
傷痕裡 能勇敢走出去
人生捨不得告吹 留下的牽掛 為誰

今日咁o既局面, 真係只怪其他隊拎唔到聯賽冠軍

得東方拎到

傑志放棄巴偷就係沉淪開始

温家寶

應該係敏感字出唔到真名

Weng Jiabao

其他隊唔爭氣可以點

今季得返5件可以一戰

希望今年唔好再東方拎

傑志全勝就奪冠

有冇人整
「食屎啦 梁守志」
「東方食撚屎 唔係係丙組咩」

認真，俊立買唔買到飛？驚佢到時真係俾人打

依家個形勢仲係東方佔優多啲

東方班人腳真係踢得唔錯呀嗎

下年有咩假鬼可以打亞洲賽

羅拔圖

羅拔圖、羅素、福保羅

羅素also

仲有一個其實

墓臭

早5,6年前 羅神仲係南華個陣
聯同件件 足腫一齊搞亞冠牌
當時東方好似仲未上番港甲

到而家南傑打左幾年亞冠外同亞協既好成績
就比狗志搶左呢兩年亞冠直入位
冷手執個熱JJ
相反傑志同飛馬就得個吉

一早得
垃圾姐

甲組神射手
輕鬆狂入41球

保羅·奧利華·基奧（Paul Olivier Ngue，1988年2月2日－），生於喀麥隆雅溫得，香港職業足球員，司職前鋒，於香港居住滿7年後，在2016年2月5日成功領取香港特區護照，現時效力於香港超級聯賽球隊冠忠南區。

true

公道講句，巴偷臨離開傑志已經走下坡，13哥都話佢係印尼同印度踢得差

講真
你傑志都柒左好多年
只係其他隊更加唔爭氣先比你拎到冠軍
東方一返上黎認真少少搞返傑志即刻輸左啦

John

南華比油渣搞衰

福保羅今年亞洲賽已經當得本地la
仲有一位大球星下年亞洲賽都當得本地

墓臭

漏左伊達

伊達今年已經得

上年仲未睇波 ：
點解東方明明係冠軍都可以冇人科水差啲散班？

28區：
砌字屌狗志

意見不合撤資喎，睇死擺明本身有人想愈搞愈大，但有條成日戴頸巾嘅撚樣心諗掠唔到更多水就反面啦

我以為廣州人喺支那人入面會係正常啲嗰批，點知都係咁on9
你班柒頭夠膽郁手咩次撚次都話要教訓香港人、抵制香港人，有邊次真係成功

28區我哋坐撚硬

好過撈佬少少

咁佢地自己攞唔到聯賽怪邊個先?

d大陸網對溫家寶呢d字有filter
所以要改 如果唔係出唔到

整返句
因為狗志 所以契弟先啦

整 支那狗志 同是契弟
一次過屌哂狗志和含大

根本係好簡單嘅道理：
作客球迷咪坐作客位
冇波飛咪睇電視囉

支那狗食撚屎

去飲茶仲要叫到成檯肥膩野都好意思po上Facebook

內地智也

諗定頭兩場同第三場嘅slogan

ig嚟架喎ching

巴甲睇中，但話危險無去

撐東方既都廢老 點會識呢d

運動員不等於要餐餐都吃得健康
Overall 均衡飲食is ok

巴拉圭同巴西差好遠

南美地方生活條件都係差唔多

果隊巴拉圭隊，福田健二後生都踢過，日本仔外流好堅持

想問下下季有一個亞冠分組賽位
另一個係亞協分組定亞冠外圍???
好想睇元朗

改做xx

唉，好似豪哥去茶記食公仔麵po去fb一樣

一個亞冠分組賽位
另一個係亞冠外圍

無錯，其實係心態問題
夏志明選擇留係好comfort既comfort zone

黑工傑志黑工？

外圍輸左有冇得落亞協???

有亞冠分組就唔會有亞協

暫時係每兩年變一次，香港今年同下年都要搶分先可以1+2

元朗唔係元朗踢亞冠都無意思

點會搶到1+2

所以佢咪失敗

暫時只計球會系數，香港都係排第5

其实香港富力还是有机会保级的，毕竟榜尾那两队也是烂队。现在是三队波斗烂“争夺”两个降级名额，只要香港富力打好后面对这两个队的两场比赛都能赢下来拿6分，保级就基本无问题。

另一種主流睇法係：俾多次一百萬咪得囉！

留名等睇我屌打苦力

唔係降一隊咋咩？仲未計挽留呢

我上次只係計左2017外圍賽分數, 如果afc返轉頭計埋2014-16外圍賽, 咁泰國系數可能暫時係高過香港少少, 都係諗守住亞冠1+1實際D

又話中超預備隊都屌打港仔
靠卓耀國carry既屌

苦力未開季個陣仲話諗住爭做中游, 希望最終排第6位左右, 根本上面班人一開始就太睇小港超, 以為派班蛋散去踢最多都係東方傑志南華好過佢地

冇禾果 苦力想入波都難啦

仲講贏波喎

其實富力頭2，3場表現係ok，之後無以為繼，隊波又冇正中堅正前鋒

特別係贏咗飛馬之後，甚至有人講富力會排中上遊，點知其實只係飛馬太柒

元朗 南區 大埔

元朗場整好d燈光草地同座位踢亞冠有冇得諗
到時就算外隊黎到未踢都比個場嚇死左

其實富力真係越踼越冇隊形，個場對富力你可以話飛馬踼得差，但富力啲逼搶真係ok，唔似依家，後防下下穿，中場下下甩，前場冇support，得靠死球

大陸仔將自己睇到咁高

莫講話亞冠，亞協都唔得啦

因為飛馬同富力鬥chur, 點知飛馬chur到半場死晒火

今季飛馬好7,輸苦力
現在港超飛馬排第8,苦力第9

由於飛馬在元朗大球場的主場未符合亞洲足協所定立的要求，因另一場地香港大球場為另一支亞洲賽的參賽球隊南華足球隊的主場，旺角大球場則未重建完成，故繼上年大埔足球會後，成為第二支在將軍澳運動場出戰亞洲足協盃的球隊。

三隊區隊開始上力, 今季飛馬同馮sir爭唔駛做八弟啦應該

同拆咗重建有乜分別

元朗d攻力真係唔可以睇少

有少少似以前傑志feel
夠穩定

我朗呢？

重建元朗大球場同香港仔運動場係必要的，但係一貫仆街策略，將一部分好嘅政策連埋一堆仆街政策捆綁推出

前晚開始整緊

拆5個場拎黎起樓，重建2個

但是傑志俾人感覺專業有活力有未來

有冇人可以放返亞洲足協踢亞冠/亞協個場地要求出黎？
叫元朗區議會撥錢啦屌

拆灣仔改大球場

yes

我國啲球皇片要逐場搵

你搵應該最快

禾果要cut埋對琉球同西甲亞洲賽d入波

我諗住個範圍淨係今季

西甲

靚仔cv

16-17
富力1-6東方
大埔2-1富力
南區3-2富力
富力1-0港會

15-16
流浪5-2夢駿
流浪3-2飛馬
飛馬1-1流浪
晨曦0-4流浪
元朗3-1流浪
流浪2-3硫球FC

14-15
流浪2-0元朗
流浪3-0大埔

13-14
流浪1-2傑志
流浪2-2公民
大埔0-2流浪
東方3-4流浪
公民0-1流浪
流浪1-1晨曦
元朗2-2流浪

11-12
深水埗1-2流浪
流浪2-3大埔

狗志同三條周兩個一樣都係抱住七八十年代業餘搞波既mindset
加埋垃立真係三大本地球壇毒瘤

CHUCK Yiu-kwok Best young gambler striker in Hong Kong

best gambler就唔會輸咁多錢喇

狗志同垃立起碼一個叫做肯搵水喉搞 一個用新仔都叫有丁屎咁多貢獻

三條賓周真係屎黎

睇完可以直接重建元朗場
將我朗打造成新界區唯一個亞冠主場

我國

希望元朗真係可以打得更好啦，班牛屎佬要face啫，迫到佢地出錢搞隊香港金錢足球都好啊

誠徴東方亞冠波飛
phkkcab@gmail.com

自從XX隊個陣唔撚肯夾錢俾NOW播波就開始討厭呢隊垃圾，之後仲要簽埋條撚樣球霸葛X威，憎上加憎

我本來冇諗住睇東方
但琴日迫於無奈買咗張含大
如果到時我啲朋友唔要
一定會放出嚟比巴打

都話果陣巴偷已經雞肋

係鬼雞肋
只係班大佬唔想打高波

有邊場攻唔入又唔係自動轉打高波

但最諷刺既係個陣摩連拿D燒味足球係幾有效

而且唔打高波咁佢仲唔係雞肋

上一上恆大吧，啲人唔係討論足球

晨愉爭霸嗰幾年，3周班費都唔少，又聯賽冠軍又亞協4強，當然佢地搞波係用業餘手法
聽到港超要跟亞洲足拹建議就唔玩了

人一多（真係好多人嘅多）左啲吧自然咩都偈
最出名當然係 李毅吧 同 戒賭吧

呢度多少少人都已經唔同晒啦
以前高登邊有鳩up得咁勁

終有一日ff流浪同灝天打亞冠分組賽

呢度都變升學台叫春台音樂台mk台啦

俊立有飛都應該同含大狗一齊反東啦

係啊，所以擔心佢啲人身安全（認真）你知啦，到時對含大嘅觀眾唔一定平時有入場睇香港波，未必識俊立架嘛

俊立都反支
之前港支大戰成日見佢出反支post

俊立係咪都係東方會員??
場場東方都見到佢入場屌柒東方，
上次對元朗個場，完場之後係場邊"大叫東方亞冠輸十球呀!!!"

問題係佢做so far中立球迷就會9叫入波入波，whether係邊邊進攻

上次巴士大戰佢坐喺南區嗰邊，元朗入波後佢yeah

Facebook 又會見到佢 加油恆大 擊敗東方

發覺林柱機林恩許31歳可以代表香港
林志堅32歲可以代表香港

到時大家又可以多謝daddy

我國！

仲有Sean 27歲就可以代表香港
好彩羅神買佢買得早

整埋幾季，片量應該足

2017：丹尼，佐迪，列斯奧，基頓，中村，美高
2018：基奧雲尼
2019：謝家強，迪基圖，迪高，美路史拿域（唔肯定）
2020：保羅，林柱機，杜馬思，勞高，盧斯安奴，費蘭度

個人經驗
一季嘅精華已經足夠剪一條四至五分鐘嘅片
不過富力同流浪都少直播
可能會難搵少少

上次銀牌final差啲同小肥開拖

足總嘅錄影有冇得買？

球會會有

如果港隊有友賽，中村和基頓都值得選入去試下效果

上次有個fd見到俊立坐佢後兩行無啦啦話
傻閪呀屌 走先

我依家搵下

剪新聞片得唔得

預主要係新聞片添

新聞片多數都係入波片

mk台台主 = 村短

mk台得佢一個咁滯

Atv d片我都會睇

cable tv每場都有精華片，包埋d入球
我國西甲入波片

琉球fc入球

有三場直播畜力，對東方、南華同大埔(後備上)，我試下剪咗今季砌埋有幾耐先，因為睇返直播嗰三場飛住睇都已經幾甘下
唔夠先再加舊片，又或者可以逐季剪一段

你睇下
香港足球 Hong Kong Football
BEAR HKFootball
元朗足球
Eastern channel
呢堆睇下有無先

全部整哂pls，外流靠呢舖，我會盡搵

傻立本身真係低低地, 佢唔太過份咪忍耐下囉

其實你就係國仔

AT都出聲咁佢真係犯眾憎

大家都覺得我國係可造之才

有時候忍唔住笑

袓樂，我fb pm你

揾下季新工

要改個有吸引力既title
做港超第一個YouTube球王

都係嗰句，試下剪好今季睇下效果點先
可以剪多幾段的嘛，因為剪哂咁多季又太多入波，一昧入波好鳩，加D推波、助攻，chok樣件事會靚仔D

白痴先會同俊立開拖
俊立有精神病，佢打死人都唔洗坐監㗎

睇波抽下水屌完咪算
搞事真係接受唔到

白卡大撚曬

禾果球王片bgm:：先賭為快

Talent Hong Kong Striker, Asia Vardy

望住佢喺看台衝左落去地下鬧中國輝

Most gifted Asian Striker - CHUCK Yiu-kwok 2016-17

數一數二入到波嘅年青翼鋒

精神病

中國輝聽到，有望返佢，我都坐元朗附近嗰日

膠都費事比

An up-and-coming star for Hong Kong
The Saviour of Hong Kong
諗到再講

到時對含大應該得俊立夠膽開拖

重點係佢有冇飛

远征香港！组织买主场飞噶一齐坐！因为我惊比人打！
远征香港！有冇买主场飞噶，一齐坐！我惊比人打！ 距离上一次去香港已经是15年省港杯，上次我们一百

Hong Kong C.Ronaldo

好想提佢去龍門後面嗌，橫邊好嘥力

Yes, finding all now

唔係好撚好揪㗎咩

唉呀呀乜咁快縮沙呀

搵緊片, 睇到呢度整張gif先

one more

曾健晃，超級廢

見到元朗個luiz完場同佢嗲左兩句

好似自從呢場之後佢就冇起過腳咁濟

不可告人
追夢者

人生太短 出手要更快 旁觀者不需理解

中村會踢港隊咩

踏上這無盡旅途

yes ，佢話想.

好mk

人多學13哥咁圈住佢

唔知佢知唔知拎特衰要放棄本紅色日本護照

其實成首歌得呢句關事

i mean關mk國事

bgm: 賭神出場音樂

見到黎洛賢同條女係火車上面熱吻

矮仔都有女

著住件飛馬褸，自己坐單人位
條女冇坐

唔好搭車咬手指啦
your 隊友 is watching you

收手啦
... is watching you

行埋去同BB合照啦

你夠有女

唔通行埋去同佢講：我同條女尋晚放左閃喇

bae

當眾表演

就係因為咁比人掉左去打後衛

打後衛咪又成日鳩射
不過係對自己龍

幾好呀，而家可以跟隨佢最仰慕既大佬步伐一齊打中堅，
話唔定三五柒年後可以同梁氏兄弟一樣係後防拍住上

Yes
東南海杯最強鐵衛

梁冠聰 曾健晃 曾至孝 梁諾恆

超級後防線

炮台傑 勇 晃 燁

超級性感

三中堅陣
炮台傑 勇 燁
火雞打翼衛

著咩衫撐東方好？

This good

仍執著一個信念無論結果撐下去
血脈未靜似水 怎會絕望疲累
一些過去 一些面具 放下埋進土裡
自尊教我面對 劫難亦是無懼

我基

發覺亞冠已被某本土大台wfc咗，開心仔

依家點架？

尋日十二點排隊買咗作客去廣州既飛
岩岩打黎話唔夠飛
依家退錢加每張飛賠償200

1. 客隊球迷只可坐客隊球迷區
2. 客隊球迷數量大於客隊球迷區最大座位數目

咁係咪即係要坐大髀呀?

比哂錢有哂收據都可以當無數
作客球迷區有幾多位佢唔知咩
依家一句話唔夠飛就算數

full竟然咁多人上去睇

業餘管理

睇1:50:50

早知我都買

有冇咁好賣
唯有買隔離15區

好似林學hi咁圈完佢係隔離睇波

外援黨

問題係比撚咗錢
轉個頭話無飛
我屌你老母呀東方
作客區有幾多位同自己賣咗幾多飛唔撚識計架咩

可能有人抽走d飛， 或者比內部
唔撚信咁多人買晒
仲要肯倒貼賠

Ching join 反東黨

[red]東方食撚屎[/red]

2016 ACL regulation
我睇你狗志點樣ensure買左主場飛既支那人安全

狗志

主隊球迷唔可以坐作客區
客隊球迷就可以坐主隊區

係咪世界先例？

賠有撚用咩
以後點撚樣信你呀垃圾東方

不嬲都唔信

東方話唔搞就唔搞
一星期後又話搞返
彈出又彈入

有無違反商品說明條例？

有3個我唔識

點解佢咁撚易R到frd子

對肯作客嘅球迷都咁仆街?

包括就服務作出虛假商品說明、誤導性遺漏、具威嚇性的營業行為、餌誘式廣告宣傳、先誘後轉銷售行為，以及不當地接受付款。

多撚謝
我唔要你俾返＄200我 我要你DQ班僞作客撚樣嘅飛！

商品說明條例又告得
AFC Regulations 又告得

班含大狗話你咪買飛囉
依家點？

有邊個唔攀龍附鳳

特殊技能

幅圖個女仔係 ？

係

支持苦主告鳩東方

東方whatsapp group俾人問到口啞啞

東方管理層搞唔掂啲波飛就等攬炒啦

圖？

球星

東方夠薑既咪宣佈割讓成個北看台比含大當解決左個問題囉

鍾仔依家拍咁多戲，好想聽佢鳩噏香港波

直播果陣全部紅衫
主場變作客

由8點到10點都見到佢

幫幫手, 呢d搵唔到

14-15
流浪2-0元朗
流浪3-0大埔

13-14
流浪1-2傑志
流浪2-2公民
大埔0-2流浪
東方3-4流浪
公民0-1流浪
流浪1-1晨曦

11-12
深水埗1-2流浪
流浪2-3大埔

體育節目CUT晒
唔拍劇做咩

東方係咪痴Q左線
ON L9

屌你垃圾東方會唔會車到我上廣州先話冇客隊球迷飛叫我坐主隊個邊㗎

13-14 我國好似拎咗醉佳年青球員
不過揾唔到片

奧斯卡溝左個支那妹

車你上去醫院割腎咋

咁快手

而家咁搞法好撚驚 佢班友做嘢咁柒乜撚都有可能發生

溝咩呀 擺明支那妹自己送埋去

雞

早知我買定成打客隊飛啦

你講緊呢個？

屌佢老味

好7

對香港人又唔見你係咁

都唔似大陸妹

點牙

爭13-14, 11-12

ho ball!

狗志人格破產

呢件有冇人印左名

佢老婆好似亞洲人嚟 應該唔係去支超識嘅

皇天擊殺梁狗志

言而無信 係 東方會訓

屌係喎柒左 ，唔係支那妹嚟

睇到以為係🙈

狗志精神
昆自己人

搵鳩你笨

球場切柒派好友

下乜撚課 落堂?

屌miss撚咗

濕鳩錬鈁連賣飛都彈出彈入 垃撚圾

好似係日本巴西混血兒，一齊左好耐

唔明點解狗志做埋咁多陰濕野仲要含淚撐佢

直頭正啦

東方一日一單柒事

我決定425淨係去屌鳩含大了

我想提下球迷會預購嘅手足，你地啲飛係未到手架

全香港搞波D人都濕鳩架啦
沒有一個是無辜的

希望大家到時著其他港超聯球隊嘅波衫

屌呀 錢佢就收足 到時冇飛點算

入場屌鳩狗志

有冇巴打整定[東方食撚屎]banner

唔明點解賣完飛又無飛啲飛去左邊

但係狗志仆街好多wo

收到whatsapp叫我後補個人資料, 身份證同回鄉證no.
佢咁樣問我拎好撚無保障

本身都係想屌狗智
宜家可以屌埋狗志

直接打去東方度問下先

你點知果條友係東方官方既人

真既都唔係咁好la

好出奇呀

港隊波衫
屋企窮冇買到其他隊波衫

有幾件大腸

我件港隊白色
想問吓含大作客咩色

黃色

狗志精神
搵人笨柒

dream is my reality~

入場撐泡狗同我川

好彩

我朗全面進場

有冇手足識download cable video?

等佢賠 double

到時著垃王波衫

初級

try this

關於東方足球隊2月22日作客廣州恒大的亞冠盃分組賽門票安排，基於天河體育場的保安理由，所有持票入場人士，均需先登記姓名、香港身份證及回鄉卡號碼。

如購票時未有提供資料的球迷，會方已陸續致電或透過whatsapp 收集以上資料，球迷亦可在「東方龍獅足球隊」的facebook inbox 提供資料。球會會將資料轉交有關方面，然後才能安排門票，務求大家能順利入場欣賞球賽。
如未能於2月16日早上11:00 或之前提供資料，球會將不能發放門票，稍後會聯絡安排退款。

對於2月14日購買作客廣州恒大門票的安排出現混亂情況，球會再次表示衷心歉意。會方原擬為未能在預售日期購票的球迷會會員提供最後購票機會，但因內部溝通及分配門票出現錯誤，以致出售予非會員球迷，我們已陸續聯絡受影響的個別球迷安排退款及作出賠償。本會再次為是次售票帶來的不便致歉，謝謝大家對球隊的支持。

支那人一句order，限期前唔交資料冇得睇波

據網民Billy提供，他與友人於2月13日曾在東方facebook查詢如何購買作客恒大的門票，對於回覆指於2月14日至15日到其辦事處即可辦理預購手續，他亦於2月14日買了兩張170元的恒大門票，並留下聯絡電話和回鄉證號碼。但他一日後收到東方電話通知門票已售罄，現時會原額賠償門票及外加200元車馬費，不過Billy向職員指自己只想入場睇波時，對方卻回應「你可以睇直播」。

梁守志指是職員疏忽

對於退飛一事，梁守志回應指是職員疏忽：「我們原定只向會員售票，全因球會有他們的聯絡資料，萬一有什麼意外球會亦可以找到他們。今次單純是職員疏忽，令6名預購了門票的非會員球迷不便。」

應該係龍獅老闆突然話要拎d飛送俾班支那朋友，所以咪唔俾飛已網上訂購球迷

真係得6個？

6個都比唔到
廢唔廢D呀

東方無腦足總放縱欺詐觀眾
波飛卻在chi-na狗口中
多番故弄釜山更凍摧折kitchee
遺憾當初港超不捧

狗志：送多兩舊水俾你班窮撚仲想點

屌，食屎啦nowtv

俺想回去㕷們的祖國看球 你他娘的不允許是要幹啥呀 損害中港友誼對不？

【想做法圖斯隊友】中超無奇不有 46歲郝海東復出？

話一陣打比我解釋

炒作姐

可以睇直播咁既說話都講得出，
counter 個職員個腦裝屎 ga

應該唔只？

你就係6個之1
要狗志親自道歉

所有持票入場人士，均需先登記姓名、香港身份證及回鄉卡號碼。

Navynodouble Lihkg

狗志真係食撚屎

人地黎香港睇就乜鳩都唔洗, 你東方球迷上去睇就身份證回鄉證同實名登記

食屎啦狗志

點解人地可以有保安理由
我地咩都冇？

同日同我一齊去東方買既朋友
因為當日入咗會就唔洗退飛

屌
我企硬唔撚入會架啦
就算你話依家入會有得睇番
我都唔入

道理係我個邊
諗唔到理由要屈服入會

黑社會踢人入會

垃圾狗志

支持巴打搞大單野

上哂報都唔叫搞大咩

全盛時期黎講 狗志定油渣勁d?

最好就一齊收返主場d飛賣哂比支那狗
到時六千隻支那狗一齊mk場撐恆大
反正狗志都唔撚志在架啦
我可以$180+300放返比狗志

支持

兩個level黎喎ching

油渣都係南華迷屌鳩佢多
狗志宜家俾港足球迷屌

油渣帶給其他隊球迷歡樂

係又唔拘，寧願攞錢

傳 得太鳩
三分怎麼可到手
我夠膽孤注一擲
完全沒有顫抖
欠債那段時侯
搵幾千蚊經已足夠
到頭來只可出腳自救
毫無期待有幫手

人生太短
出手要更大
旁觀者不需理解
贏得風光
豪得精彩
自己偏偏感覺失敗

自尊心都可以出賣
忘記我也是無壞
連幸福都輸掉醉在長街
依然耀國最大

叫佢食撚屎啦
果兩舊水俾狗志屋企人當帛金啦

諗諗下如果唔係有得屌鳩恆大
真係一蚊都唔想比狗志賺

企硬原價飛+5舊先肯放啦
想食花生

講真 我連賠償都唔想收
一接受咗賠償好似就接受咗成件事係ok咁

東方正on9~
東方正on9~
東方正on9~
噢, 9 9 9 9 9 9

東方賣飛簡直係世界級災難..

訓先，大家幫幫手

13-14
流浪1-2傑志
大埔0-2流浪
東方3-4流浪
公民0-1流浪
流浪1-1晨曦

11-12
深水埗1-2流浪
流浪2-3大埔

成件事入面，班球員最無辜

業餘足球

淨係狗志思維已經係業餘啦
42年喎

最好雙智齊齊趁地淋

兄弟我支持你呀
接受左賠償佢就可以借d意話你唔追究
到時就當冇事發生過
依家一路追擊佢地唔好停

衰撚過南華

簡單d咪即係賣完先知唔夠飛留比大客
焗住搵你地收返
一係叫佢得失大客
一係就搏佢賠返鑊甘先比返佢

衰好撚多倍

再屌埋支那超先

呢個除外

南華冇得打亞冠
冇機會柒

佢個死人雞頭好撚柒

我就唔撚信有咁多香港人咁神心同埋咁得閒上去睇呀, 到時其實會唔會連作客球迷區都坐滿哂支那人, 好似前年9月3號咁, 香港球迷區坐左D大陸人, 被代表為客隊球迷?

有邊隊唔柒

天光陳又喺傑志gp發作

無準備好打就咪撚打啦，球迷都係想睇波姐！香港足球一日有狗志都唔會有好事發生，你走把啦

我真係唔覺會爆到一個16區

狗志仲衰撚過件件件件件同油渣!

之前FB Inbox問過
佢會有6%比作客球迷
天河運動場容量56000人
姐係有起碼3000張飛

假天光陳黎

有冇咁多人上去睇呀

一開始打黎就話唔夠飛
依家就話因為淨係賣飛比會員 所以我無飛
講法一時一樣

我屌你老母東方成班友未飲咳水呀?
成班忽下忽下咁

請左假買左直通車飛酒店果啲真係多得狗志唔少
今次就話廣州，下次作客日韓因為你張飛而買左機票果啲就

真
作客都3000人
主場6000個位應該搶撚到死ser

如果天河要登記咁多個人資料
咁旺角場都得姐
持中國護照加著紅黃色衫就禁止進入非作客球迷區

頂！點解咁重要既片段要delete埋，每個入球都係香港人核心價值

Marketing來講

羅太/soso團隊: 神級
521團隊: 正常級
油渣團隊, 狗志團隊: 災難級

油渣=水浸級
狗志=核爆級

呢兩日已經有d柒頭會話如果搞實名制, 咁做法香港咪變到同大陸一樣囉, 依家人地做到咁盡踩到上心口, 報復返對面點解唔得

問題係實名制有咩問題先

其實簡簡單單show身分證先入得場已經得

其實係咁高咁大
油渣近排少左柒野/冇noise至有俾狗志大幅拋離的錯覺

認真，人地世界盃歐國盃啲飛唔係都係上網實名登記咗先，比賽日先到現場攞嘅咩？

因國

啊屌，你講起，油渣好鍾意見人地柒自己都要衝出嚟柒埋一份

油渣頂多係柒 狗志直頭賤到入心入肺

55555

唔理你東方最尾做唔做野
而家點都出番個聲明好啲呱?
作客球迷只能入坐作客球迷區，如非持有作客球迷區之門票而導致不能入場，本會恕不負責

咩歌 陳庭佳?

件s而家最開心

如果東方係未賣晒飛

呢個係 good case for specific performance

狗志直頭賤到pk
totally rubbish

「咁你點同香港市民交代」
「你同佢講我死咗啦！」

柒左

gum Eastern is really pk shit

之前果d話「Peter哥講咩就係咩」既傳媒死撚晒去邊

真係得閒就backup定D，第日到on9cc唔玩可能又del

你入唔到場可以睇直播

呢樣野好高難道

狗志:係唔係要我「擺曬啲飛出嚟」先滿意

都係atv最好 btw, 傑志2-1流浪已經搵到, 但希望再搵個好d既version

姐係暗示仲有飛

有非球迷會既人都買左下星期波飛
但未收到東方通知退飛，所以應該到時唔止6個苦主

應該唔會
HKFA Official 有晒15-16同16-17精華

點解會有人咁無聊，連晨曦陳都要扮

屌你老母含大要求交資料，咁主場嗰陣咪check香港身份證囉，等班支那人無得入場，不過狗志要幫大陸狗含撚，我諗人地掘佢祖墳佢都無感覺

要不是有支那老闆照顧，狗志早就失業了

可能好似候志強咁賣埋祠堂

我買飛嗰日入咗會，但同日申請咗退會

我贏

雖然會方提出反對，無奈足總理由是旺角場使用量太高，必須減少使用，保護旺角球場，但是「南飛之戰」有一定叫座力，足總今次賽事調動對於票房毫無幫助，不挪動其他日子賽事而非要變動這場賽事，將在旺角日波變成將軍澳夜波，肯定令球迷卻步。再說同日另一場聯賽傍晚5時30分在元朗舉行，足總職員丶傳媒及球迷要完場約7時30分由元朗（西面）趕去將軍澳（東面）簡直是費時失事，令大家諸多不便。很多人認為已編妥的賽程不應隨意更改，以免引起混亂和爭議，未知各位球迷對足總這次執意安排，有何看法。

南華
足主 張廣勇

哪裡來的自信

我勸你留返最後先好笑

最後飛都冇呀

但D片右上角有on9logo，節目又係佢地製作，應該有部分版權屬於佢地

可能同意左俾足總

自己算死草
冇得擺mk場又要屌競賽部
學前面巴打話齋
油渣真係見人柒自己又會跟埋一份

【嘉賓領隊．國際女球證Gigi羅碧芝 ~同你去睇波】
【Fans Flight航班0330，起飛喇！】
【4月曼聯孖寶睇波團 〜保證出發!!】

Gigi羅碧芝係香港唯一國際女子足球主裁判，而且係香港超級聯賽第四官員，仲成日上電視台講波，相信大家對佢都唔會陌生。今次Gigi會同大家一齊飛去英國，親身睇2場曼聯主場賽事，同你地大講波經！

‧ 不計成本優惠價HK$16,990〜睇2場主場賽事！
‧ 尊享官方特選門票，豪華軟座，餐飲或小食款待
‧ 去訓練場捕捉球星
‧ 單人報名，免收單人房附加費$3,000
‧ 乘英航 - 直飛英國，無須中途等候數小時轉機之苦，省時舒適
每團只餘小量名額，火速報名！
#FansFlight同你飛去現場睇波

---------------------------------------------------------------
曼聯睇波團 (只餘3個名額)
日期:3月30日 – 4月7日 (9天6晚)
團費: 港幣16,990 (原價：港幣$18,990)
費用包括:
- 英航來回香港<->曼徹斯特 （連機場稅、保安費及機場建設費）
- 2場官方特選門票: 曼聯對西布朗(4月1日) + 曼聯對愛華頓(4月4日)
- 全程6晚三星級酒店住宿連早餐
- 全程旅遊車，按行程接送及遊覽
- 至活Fans Flight專業領隊隨團出發，導遊及司機安排
詳細行程請瀏覽：

---------------------------------------------------------------

* 名額有限，先到先得，額滿即止
* 如欲購買淨門票或套票，歡迎查詢
* 此優惠不能與其他優惠同時享用

至活旅遊體育品牌~球迷客機
License No. : 353192

【報名 / 查詢熱線】+852-3106-3838
【報名 / 查詢電郵】terry@gegeurope.com

因為本身你唔係旺角場主場囉柒頭張廣勇

屌，見到你個名以為係jessica陪去

要死一齊死:-

決定咗著紅衫去搞退會

著件寫著東方食撚屎大字嘅衫去啦

佢係賠兩舊就快，我俾返佢做醫藥費

wiki睇到

職員名單
總監： 香港 梁狗志
副總監： 香港 司徒文俊
主教練： 香港 陳婉婷

睇錬方D柒野
笑到行唔郁
仲點去旅行

有講錯咩

「現在市道已轉變，業餘足球似乎更適合香港。」

入主南華以來，我一直善待球員，對敎練亦盡量配合所需，即時替補外援。球隊挫敗，表現備受外界批評很是心痛，我認為在此時刻，球隊更需要球迷繼續支持和鼓勵，始終球員才是主角，期望在勤奮鍛練下，更正在踢法上犯錯，在下場比賽發揮應有水平，令球隊重上勝軌。

善待？ kkp 伊達 gps峰 柒爺又點睇呀

為摩拉放棄豬仔已經係笑話啦

仲有一日

真心幾抵

有冇手足整fm17香港聯賽

微博
川琦前鋒亞冠球員list

原來趙源熙又可以倒戈

連登仔扮㗎

由佢話東方唔玩果陣開始維基已經轉左做狗志

死火倫應該係跟黎同光

當年南華幾多fans 打氣！

仲玩緊16喎...有咩唔同先

玩緊15

有咩唔同？

我有個friend玩FM2012
用元朗買晒Rooney Tevez
蘇沙轉埋做香港人
先上到亞冠16強

佢開外掛

Wiki
東方體育會足球隊普遍稱為東方足球隊或東方（英語：Eastern Football Team）是香港一支男子職業足球隊，成立於1932年。東方曾5次奪得香港頂級足球聯賽冠軍，現時為香港超級聯賽的參賽球會。以彈出彈入的方式參與亞冠，臭名遠播，成為眾矢之的。

還差半步

元朗好難簽到rooney tevez
仲要咁高人工

以前主要係狂簽大陸仔等佢地變本地打亞協
再加多幾個名星外援

作為中路的防守球員，給人的印象應為高大而強壯的；可是，現實的情況並非必然。情況就如前世界足球先生——意大利著名中堅簡拿華路一般，並不以身型魁悟及健碩為賣點（身高 1.76 米），卻以靈巧和準繩的補位功夫，而替球會及國家隊奪取佳績。在現今的香港球壇中，我們也可以看到類似的身影，他就是同樣以靈活及補位準確而見稱的標準灝天中堅——徐宏傑。

標準流浪的李志豪曾稱許徐宏傑為自己的接班人。
還記得在去年球季中，李志豪轉會加盟標準流浪之時，曾向傳媒點名稱讚當時剛由青年軍擢升到一隊的徐宏傑，更被譽為「虎哥接班人」。談到此處，「阿傑」不諱言這稱呼是言過其實。「當時自己剛升上一隊，尚未得到真正的考驗，還須經過不斷的比賽和練習，才能成為球隊的正選。當然，我也要感謝志豪的稱讚，這已成為我到目前為止，發奮圖強的目標。」

Rambo 慧眼 招 Sir 重用

「阿傑」於去年開始為標準流浪上陣，開始職業球員生涯。（網上圖片）
在流浪青年軍的出色表現，令他受到當時的一隊教練列卡度(Rambo)賞識，被安排到一隊訓練。「如果沒有Rambo的賞識，便沒有成為職業球員的機會，所以我要在此感謝他的鼓勵。他一向重用新人，給予新人機會，令我們一班隊友有表現自己的機會。」
到了今季，他與數名隊友聯袂加盟標準灝天。在季初時，教練招重文已點名會重用「阿傑」。他在此感激「招Sir」的賞識，「如果不是『招SIR』一直鼓勵我和隊友多用波，不胡亂解圍，我也不會更放心地表現自己，為球隊在後場開始組織攻勢。他的指導，實在讓我獲益良多。」
除此之外，他也希望感謝流浪青年軍的羅國豪教練及香港隊的主教練金判坤。尤其是「Kim sir」，是他讓「阿傑」明白甚麼是付出200%的操守，重視及投入自己的專業，這才會得到別人的尊重。

初嘗最佳 士氣提升

本屆轉投標準灝天，並穿上「2」號為球隊出賽。
談到「阿傑」最難忘的比賽，不得不提到本屆聯賽首循環標準灝天作客傑志賽和零比零的賽事。該場賽事，「阿傑」和隊友在眾志成城下，憑着出色的防守守住己方大門，他也藉穩健的防守，榮獲該場賽事的最佳球員。對此，「阿傑」認為這獎項絕對增強他不少信心，自己也感受到團結一致的力量，只要同心抗敵，沒有事是不可能發生的。

校隊同窗 扶持共勉

「阿傑」就讀可譽中學時的甲組球衣，並獲隊友簽名留念。
回首中學生涯，「阿傑」滿有滋味，全因一班同窗的鼓勵及支持，他才會繼續踢下去。「在中四的時候，我曾經放棄足球，打算轉戰籃球場。因為那時在青年軍不算順利，有時後備席位也沒份兒。幸好，當時有部分同學參加了足球隊，並積極練習，他們對足球的熱誠感染了我，使我重新愛上足球，再次踏上綠茵場的旅途。」看見他展示中六時的校隊球衣，細說往事，不禁令筆者也回首自己的校隊生涯。

初晉港青 汲取經驗

去年七月暑假期間，「阿傑」入選香港U21大軍，出戰在新加坡舉行的「新加坡四國賽」。「在這賽事中，曾面對新加坡和烏茲別克等亞洲球隊，雖然是大敗而回，但也正因經歷這磨煉，在回港後才更懂得發奮圖強。我們看到自己的不足，例如身體對抗性及用球能力不及對手，只好將勤補拙，以拉近彼此的距離。
可能與自己所擅長的位置相同，讓我更留意「阿傑」在比賽中的表現，靈活補位、果斷解圍，甚至是在後場嘗試組織，看來都甚有水準。這些都看出他日漸努力的成果。願這位以在球會站穩正選及入選港隊的中堅新希望，可以如願以償，成為港隊本地華籍中堅的接班人。

加油

go kitchee la diu
If you can't beat him, buy him.

徐宏傑同王子

徐宏傑防守幾好路數

寫錯字

多謝招sir,rambo都無多謝垃圾立
講得好

想踢國家隊就轉踢閘啦

依排冇乜見南華王晶

今季南華打氣區多唔多人？

頂頭槌多60歲變痴呆 現役球員驚唔驚？

英國《BBC》周三報道，有研究指出，職業足球員頂頭槌太多，會對腦部造成永久性傷害，去到約60歲時很大機會出現痴呆的症狀，如出現認知障礙、失去記憶等。港隊兩位中堅陳偉豪與梁諾恒都表示，有點擔心。

偉豪笑言：「我不用等到60歲呀，我現在都有點（痴呆）。頭部受到撞擊太多了，這都是正常的，我的頭其實也腫了，頭骨有點變形。」但他指出，不會因為這個原因禁止兩個兒子踢球，因為凡事總有得失。梁諾恒亦有類似的想法，他說：「做任何事都會有後遺症，自己享受過程就好了。是有點擔心，但現今的足球情況可能已改善。」

港超榜首球隊東方於亞冠盃主場對中超廣州恒大一戰的門票被內地網上炒高，對此昨日出席球隊春茗的總監梁守志表示關注，惟指難以避免內地球迷購買門票，同時亦正想方法保障雙方球迷們入場後的安全。另外，東方亞冠盃獎金難與恒大比拚，但會方表示會厚待場在上全力比賽的球員

其實佢一開始踼閘都好好，係冇進攻

國仔有多謝佢令佢冇容身之所

180 都冇出到去好難踢
佢又冇442 同法圖c 咁好波

佢最佳位置一定係閘，垃立隊冇中堅先搵佢

王子遠射

確實係，連球霸那種身型出都去都唔得
踢閘真係好d

上年打起啲𡃁仔今季係謝朗軒沉左啲

搵13哥幫佢整球皇片啦

新李志豪ar ma, 試踢多幾個位做未來港隊後防萬能插

排骨仔

黎同光其實仲有無搞波？果間咩夢想足球訓練係唔係佢？

13-14港甲片連足總都冇

442都係一米七五，瘦
做下gym會好d

其實宜家真係呼之欲出，所謂發展方向有衝突，擺明就係有條成日帶頸巾嘅撚樣嫌新計劃抽唔到油水啦

開工前拋低句：東方食撚屎

442 既天份 體能 英文 高章波 都好勁
幾難學

元朗足球都無?

no

垃撚圾東方

煲冬瓜呢

聽講東方得兩架旅遊巴咋喎 咁少人都唔俾飛非會員 定係突多咗幾個唔想book多架旅遊巴

人人親近我 無人爭奪我
無人關懷是誰大平賣親和

因為狗志，所以契弟

東方作客區唔係可以坐至少3000人咩
得兩架旅遊巴頂盡咪得120人

已經出左局

個人覺得胡晉銘踢落去應該都會成到材, 但都係無米8

打防中啦

游水過去

梁諾恆 = 新陳偉豪
徐宏傑 = 新李志豪

胡晉銘先係新陳偉豪wor巴打

本地後生果d前鋒好少，出場機會又少

120?

陳俊樂=新普巴

其實都幾灰
成個港超睇落得傑志有心長遠搞
東方隨時自降丙組
南華要等有心有力足主打救
南區5年計劃唔知會唔會落實到
飛馬羅神帶罪之身未必有心情有錢大搞
元朗九巴贊助唔知可以玩幾耐

兩個可能性
一係含大犯規, 根本冇俾足3000飛東方
一係東方收埋哂D飛俾佢地自己人, 甚至坐入去東方作客區既絕大部份唔係來自香港既球迷亦唔出奇, 上次港隊9/3作客深圳都見到有支那人坐香港作客區

二既機會大過一

sponsor

我國=新清野智秋

含大幾萬人入場洗唔洗玩呢d手段驚你小香港果三千人
分分鐘重要坐唔足三千個

元朗係度縮，唔講仲以為起咗新球場要還債

港版阿記

牛屎佬係咁 想威又唔想磅水

九巴簽到下季完約

各位巴打集氣撐我國聽晚踢好D，等我多D片剪

天日入場

上次元朗作客港會我咪話有疑似九巴高層入場嘅，我聽到佢地屌晒鬼話贏到三比零都唔出巴士司機出嚟

老細足球

職業足球牙吊你高層

希望只係講笑，因為見佢地都係笑著口咁講

分分鐘就係矮仔達唔出d司機而令到九巴唔續約

嗰場後備係有個巴士四寶

做得高層笑住黎講果d先係真話

屌佢老味
阻唔到佢買飛咪阻佢入場

佢唔係講話我落場踢都得算好啦

其實九巴點解會贊助元朗? 以商業角度睇好似無乜得益

我諗本身都諗著臨尾出巴士佬嘅，點知狄卡奧踢到咁鳩，又冇人出波俾希堅奴，換肥彭同光仔出嚟加強火力，咁就冇咗兩個換人名額

早幾日睇南區，黃良柏同我坐好近，南區落後嗰時入咗球越位波
我話唔係嘛，有無搞撚錯；黃跟住係囉，有無搞撚錯

支那野真係好難講, 上次支港大戰咪有班香港球迷冇俾任何理由被拒買波飛, 另外有球迷過關被夾走半個鐘以上調查及搜袋, 點知今次佢玩乜ga

支那狗無論球員、球會都好多小動作

始終第一場分組賽

係喎 唔記得左光頭仔買唔到飛

每日都不開心

幾時再開live?

或者就這樣吧 不要再去找她 你經已失去她 便由她去吧

家下呢度出一兩句野既post
都會諗下係改左咩歌既歌詞

專心讀nursing la diu

暫時都不開了
見到東方咁垃圾
女神又唔理我
無心情了

知道了##lm

Ching有經驗？

拉美拿咁型 d女點會唔理你

黃良柏不嬲爛口到仆街
成日屌球證老母

讀nursing都拍唔到拖 好無用

女人犯賤的，你唔理佢佢遲d主動搵你
又或者有其他女埋身

點睇都似東方冇估到有咁多人去睇
所以拎少D位算
怕多左要自己俾錢

狗改不了吃屎

英國《BBC》周三報道，有研究指出，職業足球員頂頭槌太多，會對腦部造成永久性傷害，去到約60歲時很大機會出現痴呆的症狀，如出現認知障礙、失去記憶等。港隊兩位中堅陳偉豪與梁諾恒都表示，有點擔心。

偉豪笑言：「我不用等到60歲呀，我現在都有點（痴呆）。頭部受到撞擊太多了，這都是正常的，我的頭其實也腫了，頭骨有點變形。」但他指出，不會因為這個原因禁止兩個兒子踢球，因為凡事總有得失。梁諾恒亦有類似的想法，他說：「做任何事都會有後遺症，自己享受過程就好了。是有點擔心，但現今的足球情況可能已改善。

掛著中學美好的時光

冇女咪冇女囉 唔拍拖會死咩

屌鳩錬鈁話咁快又一個post

1001